新聞透視 盲人工廠

咪係 洗咩翻新

連登仔表示所有殘疾人士應該困係荒島

正常人都難搵工

輪椅學士

班社工去撚左邊？

掛住服侍班腥港人？

9個月都好勁

政府資源全部放喺大陸人同南亞撚

俾連登仔屌走曬啦

黎志偉?

睇到心淡 逼人咬老綜

好慘
香港政府又冇支援

佢地應該唔甘心咬老綜

政府派4000都唔掂 仲有咩期望

讀到大學都無用，咁多大學生，請傷殘又要搞好多野，成間office要整過適應個傷殘員工，唔係比人告歧視，不如唔請算

洗咩買 電腦有個放大鏡功能

張超雄又出黎廢up

唔係忙緊幫南亞狗 ?

可以當廉價貨車用

又幾有諗頭 坐輪椅送貨

註： 政府在遴選時對殘疾人士及其他申請人會一視同仁。

講就咁講

個阿嬸：嘩，行得好快(架電輪椅)

得罪講句 睇完覺得世界人太多

我上面講左連登仔心聲就俾人負評